有黑警爆門入左我公司，冇撚通知我，淨係留左張紙叫業主搵佢

冇啦啦咁爆門，咁撚樣都得架咩！？
而家我公司度門爛9左，之後有人黎偷野咁入邊個數！？
Popo陰9我,放低包白粉, 入9我咪冇仇報！？

遲下當街老強會唔會都無事，只要係呀蛇

搵議員幫手

關業主咩事，要通知都自己通知啦
又唔做野

黑社會

裝返個CAM

恐怖分子

如果無人陪佢地搜 佢地做咩都得 算唔算違法

無搜查令爆門拎到既證據係廢

主動搵議員同記者啦！有無cam記錄？無就硬食喇！黑警都幫你唔到！

違法 法庭唔會受理所謂證據

搵律師啦
平時有手令都要講數咁等對方自己開門啦
冇可能強行入屋 咩世界

即刻call記者call議員
影相拍片
搵埋管理處拎CCTV
將來有咩損失claim黑警
同為自己申辯（如需要）作為證據

你有律師既call埋佢

公司定屋企？我個人覺得似住宅

咩公司

唔講啦，講小小就好快被5毛帶方向屈宣傳。
我只可以講：

黑警而家係可以隨時爆門入屋！

各位手足，小心！